何栢良為甚麼要道歉？ - 高慧然

節錄

何栢良為甚麼要道歉？ - 高慧然

餐廳禁止堂食令推出後，怨聲載道，結果實施了兩天便草草結束。

一個政府，。。。。。。。。。。。。

何栢良為甚麼要道歉？

原來，何栢良。。。。。。。。。。。。

醫生或醫學專家從醫學及公共衛生角度提出禁堂食建議，有甚麼問題呢？。。。。。。。。。。。擾民的不是禁止堂食，而是在不封關、免檢疫、工繼續返的情況下禁止堂食。

外國很多國家都曾禁止食肆堂食，以加拿大為例，政府向所有受影響食肆提供補償，也向居家抗疫、失去收入的民眾提供每月2000加幣的收入補償。這筆錢迄今仍在發放。

香港的混亂局面由港府一手造成，既然工不停，巿民就要外出工作，既然外出工作，就要在外面吃午餐。全港打工仔被一個午餐搞得尊嚴盡喪，政府憑甚麼不道歉？

而且，政府甚麼時候把專家的專業意見放在眼裏了？醫護團體幾個月前便強烈要求政府封關，政府聽了嗎？專家認為免檢疫措施存在漏洞，政府聽了嗎？如果一早聽取專業意見，香港的疫情早已受控。

根本個問題就係好多公司冇提供藍領應有嘅休息地點，
而政府係有法例監管但冇去做，
之前已經爆過幾單新聞政府外判清潔工要喺廁所同垃圾站食飯
今次全日禁堂食只係導火線，咁啱引爆政府仆街無能嘅炸彈